阻止分化第一步

我相信今日大家口中嘅分化撚五毛 其實入面係的確有一班真勇武係度 佢地係真心覺得部分和理非淨係遊行同打卡無用 所以有時咁嬲係明白嘅

所以係不分化同感謝勇武之後，咁多位和理非可唔可以行多一步，係遊行之外做多一樣嘢，以下列舉：
1. 文宣師：每星期update文宣，日程表，維持抗爭熱度同資訊流通程度
2. 外國戰線師：每日用tg 任務bot睇下有咩post要retweet + 連署 + 製造英文文宣（eg:之前果個讀law港女報告）
3. 助養師：優先捐款俾信得過嘅細tg channel（而唔係淨係俾612/星火，因為佢地由於法律問題唔可以幫一d嘢）/ 提供裝備 / 住宿
4. 哨兵：哨嘅重要性唔洗多講啦，1月1七點打後差唔多少左一半哨，所以和理非唔該自己組哨隊，跟實一對勇武/tg channel（特別講講：平日報哨都好重要，如果唔係勇武快閃唔到）
5. 物資師：係遊行入面帶大量有需要物質出去，用完就ling返屋企/秘密地方
6. 路障師：起rb呢啲低風險嘢和理非應該夠膽做啦
7. 健身師/半勇：得閒做下gym/hiit，打唔過速龍，都要跑得快過防暴啦
。
。
。

特別係後生嘅和理非，希望你地可以做多d嘢，唔好poly進化之後又退化返，淨係留於「我出過黎行=你唔可以屌我」嘅水平

只要大家都做多一步，每個和理非同我轉職，和理非同勇武之間嘅分野就越細，分化嘅機會就越低，勇武就可以再進一步

大佬啊，俾我係勇武，打緊boss見到d隊友7個月都仲係新手村係鬼都嬲啦。所以大家唔好停留於14年「和平遊行就夠」嘅心態，如果你係多謝勇武嘅，麻煩轉職，做多d嘢

勇武唔係第一日就咁勇架，都係一步一步進化嘅，咁多位和理非，可唔可以踏出第一步，唔好再做和理非，做個「xx師」，甚至「半勇」呢？

推

求推

幫推

push

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

樓主睇得透喎。
理大進化之後又退化返，都係抵屌😅

哨，都係極之和理非，又安全
都缺人🤪